跪求$8000-10000下AMD 水冷 八核打機List

已有rx 590、2TB m.2 nvme ssd

Display、SSD 可以唔駛買

1萬仲用590同水冷

3700x
x570 aorus elite
G skill royal 32gb
rmx 650
O11 dynamic

剩低幾千扲去叫雞

Ok thx 🙏

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x NZXT Kraken X53 240mm CPU Liquid Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,264

atx定itx?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,560

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$1,520

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black (預訂)
價錢：$539

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

總計: $8,038

AMD Ryzen™ 7 3700X
ASUS PRIME X570-P/CSM ATX
ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
Thermaltake Tough power GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Cooler Master MasterBox K501L ATX
NZXT Kraken X53 240mm CPU Liquid Cooler

咁樣ok?

中央處理器
► AMD Ryzen 7 3800X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$3,130

主機板
► ASRock 華擎 X570 Phantom Gaming-ITX/TB3 ITX 主機板
$1,730

RAM (記憶體)
► Adata XPG D60G DDR4 3600Mhz 32GB (2x16GB)
$1,650

水冷散熱器
► Corsair Hydro Series™ H80i v2 120mm 水冷散熱器
$800

電源
► Antec Neo Eco Gold 750W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$755

機箱
► Cooler Master Elite 130 (ITX)
$419

光碟機
► ASUS 24x DVD±RW Drive (ASUS DRW-24B1ST)
$130

砌機方案
► 淨零件 - Parts Only
$0

總計 $8,614

擷取自飛馬電腦

10k budget有靚mb case選擇

x570換asus tuf

水冷用nzxt箱都可以考慮用埋nzxt

火牛>corsair rm750i
cooler>noctua nh-d15 se-am4
case>fractal design define r6

240水上個雙塔好過啦 你話上360水都算 效果真係好啲 240仲要驚你漏水 就不了

箱就真係睇喜好 屎扇正 黑色仲正